認真問 AIA marketing Intern

收到offer, 有interview, 去唔去好？
巴打知唔知有冇伏？
同埋係咪做翻marketing既野？因為佢話有新product出喎。

internship for aa dog

有offer 但又要interview
講乜春